［EDM］4月台灣盛會Looptopia

早前見三千東流水巴打有post過呢個黎緊係台灣桃園舉辦的Looptopia樂托邦國際音樂季，唔知有無bro有興趣？ 有無心得巴打可以講下呢個嘅陣容得唔得？小弟剛接觸

無人理

我想去，有無人組團去露營？